香港嚟講 親生兄弟互插算唔算亂倫?

香港算, 台灣唔算

咁姊妹磨豆腐呢

亂倫罪源自宗教罪 同性無血緣不適用

【明報專訊】根據法例，任何男子及16歲或以上女子與異性血緣近親性交，即構成亂倫罪。有法律學者指出，近親性交在中世紀的英國屬宗教罪行，時至今天被該國法律歸類為性犯罪。此外，根據法例，亂倫控罪只針對與異性近親的性行為，但不包括與同性近親或無血緣關係親屬之間的性行為。